做左三年幾酒店炒散 你問我答

三年幾都係做宴會部 不過其他餐廳既野都略知一二
有幾會比人起底唔會答

係咪好多大學生intern

難唔難？係咪手腳要好快？ 想試下炒散

平均每間餐廳都有一個 不過我做個間酒店比較國際化 咩國家既intern都有 最近黎左個俄妹

老生常談啦 快少少唔洗比人屌
不過都係經驗問題 做熟左就知咩要做先 咩唔洗做住 咁就自然會快啦

邊個場最爛

香港咁多間酒店 我真係唔知邊個場最爛喎
我淨係知唔夠炒散翻工既場好爛

最高幾錢個鐘

隻手有無事

如果有special event 可能去到成100蚊個鐘 不過唔多

翻炒散可能好過去做gym

跟開邊個蛇頭

炒散依家有工半未

炒散比狗做 仲要做成三年

返過邊間最'柒'

聽過有個poly仔做緊intern去第二間秘撈炒散

平安夜 聖誕同埋除夕夜有工半

學生去做算係咁啦 畢左業就唔會做

翻過某間係新界區既酒店 都好柒下 翻到去擺下位 抹下野就一日

Intern張contract比唔比秘撈我真係唔知
不過我都見過d full time staff放假都會炒下散

如果全職有幾錢

如果當一個月翻24日 每日十個鐘咁計 一個月大約有萬四至萬六左右

讀書果陣都做過兩年
都識到好多酒肉朋友😂
有D到依家都仲做緊，有D轉左長工

我有fd一路做做到部長，部長有幾銀？
見佢好似撈得幾好咁

屌 做炒散呢d濕鳩工都可以開你問我答 收檔啦

睇下邊到部長 高級酒店西餐 大約18000-20000 但多數間餐廳係幾出名先有呢個價 其他普通d咪15000 但做到隻狗咁 一日十粒鐘 on9工

好似過十粒

最甘試過一個人打幾多圍？

有當年會考出黎做既朋友都升曬上manager級既位。

我認係濕鳩工黎 不過唔開 人地又點知呢行有幾咁濕鳩

人工係巴打講既差唔多 而家d部長份約就寫9個鐘/10個鐘 但係日日至少都ot到12個鐘

兩個人做4圍中菜 一個分菜 一個做枱

個經理位係要用體力同精神換翻黎

之前in過某酒店炒散，哇in人果個呀伯串到馬撚咁，洗唔洗咁高姿態呀

其實係想比姿態你睇 其實佢心入面幾撚想人翻工

狗都做

垃圾 仲要做三年

無

做行行都係做狗架啦 咩都係比老闆屌同比客屌
除非你係老闆

炒散都要in

點睇有啲人長炒

都係個句 我認呢份係西工
只能夠講呢份工既工作時間同人工係幾符合我呢d學生哥既要求
Btw 有無d高人工又啱學生做既工介紹下

叫做見下經理 比佢了解下你有無相關既工作經驗 最主要都係了解下你適唔適合做呢行
見過有d人in 叫佢用幾句介紹下自己 點知佢勁騰雞 連自己叫咩名都講唔出 試問呢d人點做服務性行業

番學玩過 決定讀書一世唔會再做waiter

長炒可以歸類成三種既:呀叔，家庭主婦，後生仔女
呀叔:無其他工作技能 淨係識炒散
家庭主婦:每日做幾個鐘 當幫補家計
後生仔女:好多時佢地都係無乜工作上既期盼 當自己係做freelance 可以隨時去旅行

我暑假工做過物流業 日曬雨淋 我都同自己講過 一世都唔再做呢行